---
title: "Courrier d'un cycladin sur la connexion à Jurançon"
date: 2018-12-09T15:01:18+01:00
author: "Sébastien Lamy"
tags:
  - courrier
  - enfants
  - insécurité
  - étigny
  - Gramont
  - Jurançon
---

Un de nos adhérents, victime d'un accident rue d'Etigny, a écrit un courrier
à M. Bayrou pour lui souligner l'insécurité qu'ils vivent au quotidien sur
leur trajet entre Jurançon et Pau, en passant par le pont d'Espagne. Vous
pouvez [consulter cette lettre], que notre adhérent nous a autorisé à partager
avec vous.

[consulter cette lettre]: lettre-cycladin-bayrou-accident-etigny.pdf
